7.21報導隱藏了的「美好故事」

作者：Stand News 立場新聞

【在醜惡中看見「善」…】

採訪手記全文：

7.21 白衣人無差別襲擊事件，已成為香港社會永遠無法修補的一道傷口。法庭的審訊，亦無異於把一道道尚未結痂的傷疤，一再撕開。雖然劇痛，但若要走出陰霾，我們還是要直視事件。而連日在庭上所聽，除了讓眾人咬牙切齒的時間外，其實也不乏令人淚眼微笑的時刻。這些故事，或者難以在報道中一一呈現。但很想大家都看到。

因此，記者整理了這些證供…